一陣幾點去排補領即日籌好

新年流流唔見銀包
睇舊po好似要同排隊黨鬥
諗住唔訓一陣去排長沙灣
幾點好

而家好出門口啦

有冇上網睇下最快可以book幾時?
過年正常就相對少d人既, 起碼大陸果班返晒鄉下先
下次小心d喇

5:56到 門口已經差唔多廿個人

最快2月2x
但我要盡快整返回鄉証所以冇計

Ching好早喎

同fd賭完錢都四點幾
把心一橫快快手整埋唔想夜長夢多